---
aliases:
- ../announce-applications-18.12-rc
date: 2018-11-30
description: O KDE Lança as Aplicações do KDE 18.12 Pré-Lançamento.
layout: application
release: applications-18.11.90
title: O KDE Lança as Aplicações do KDE 18.12 Pré-Lançamento
version_number: 18.11.90
version_text: 18.12 Release Candidate
---
30 de Novembro de 2018. Hoje o KDE lançou a versão de pré-lançamento das novas Aplicações do KDE. Com as dependências e as funcionalidades estabilizadas, o foco da equipa do KDE é agora a correcção de erros e mais algumas rectificações.

Veja mais informações nas <a href='https://community.kde.org/Applications/18.12_Release_Notes'>notas de lançamento da comunidade</a> sobre novos pacotes e problemas conhecidos. Será disponibilizado um anúncio mais completo para a versão final.

As versões das Aplicações do KDE 18.12 precisam de testes aprofundados para manter e melhorar a qualidade e a experiência do utilizador. Os utilizadores actuais são críticos para manter a alta qualidade do KDE, dado que os programadores não podem simplesmente testar todas as configurações possíveis. Contamos consigo para nos ajudar a encontrar erros antecipadamente, para que possam ser rectificados antes da versão final. Por favor, pense em juntar-se à equipa, instalando a versão beta e <a href='https://bugs.kde.org/'>comunicando todos os erros encontrados</a>.
